《棋靈王》大陸真人版Trailer

佐為出埸啦......

真人版既進藤光,光仔

屌你光仔定光叔

做乜開兩個 post 呀 係咪想我今晚發惡夢